食雞

想問下食雞 電腦乜配置好 預算8000 or 9000

食你老母雞
8-9千夠買好撚多個4人餐

食雞要用電腦

CPU:RYZEN 2400G
RAMDR4 2133
MB:A320
SSD:WD GREEN 128GB
HDD:SEGATE 1TB

利申:伏LIST

9000蚊,一個禮拜一次去KFC食雞都有排食

仲有人玩呢隻外掛多到嘔嘅垃圾game

前排仲日日聽到班東亞病夫「賣掛,賣掛,加QQ群xxxxxxxx」
而家冇聽到,但係啲東亞病夫似乎仲喺度作弊

可以買幾十桶雞幫啲弱勢社群丫

買俾捱劏房嘅

都好，樓主請你請大家食雞丫